撩完鼻屎點處理??

e+處理方法 黐係凸出既表面比佢吊住 等佢乾再掉
other ideas

放入口

抹落樓主件衫到

抆落個膠箱度再搵盞燈長期射住佢
做人工繁殖

彈落你塊面度

捽到變一粒周圍彈

tip: 等佢積耐d 再撩 一次過將較入位置哥d 濕濕地既 成條扯出來 超爽

以前都係咁

擺入鼻哥窿

草起佢，到咁上下大再塞返入鼻哥窿

食好好味

捽到一粒跟著開窗揼落街

痴落自己個龜頭到

邊個得罪我 塞落佢locker個鎖匙窿

放落雪櫃 煮面可以落少少

唔處理

彈落魚缸餵魚
或者 比旺財做treat

檯底

點知扯緊嗰陣斷咗

出街咪捽到佢乾扔落地
係屋企咪痴入肚臍lon

搓落地下好似落雪咁

一定係彈走